日本富豪自爆炒股輸44億日圓 Twitter po文反省

（中央社東京7日綜合外電報導）日本富豪前澤友作6日在推特表示，因武漢肺炎造成股市急速波動，他被迷惑雙眼，進行多次不熟練的短線交易，結果損失44億日圓（約新台幣12.4億元），他對此「深刻反省」。

前澤友作說，有44億的話，不知道可以發錢給多少人、拯救多少人，他後悔莫及，絕對要用自己的生意把這些損失賺回來。

44歲的前澤友作是大型流行時尚零售網站Zozotown創辦人，他5月時表示，因武漢肺炎疫情影響民生，為了協助單親家庭紓困，設立一個「前澤單親應援基金」，針對1萬名單親爸爸或單親媽媽，每人發10萬日圓。

......

姐係鬼'暗'眼??

All in TSLA會輸？

佢都傻既 佢輸44億姐 有好多人贏左佢44億架嘛

正常人蝕咁多應該跳樓死咗了